求電話意見

Budget 4500內
想影相靚啲同埋耐用少少
Iphone除外
感謝大家

華為

我都有諗過huawei Nova 3啊
抵唔抵屌？

Smartone 3/10 前現有客戶加簽六個月Note8 128GB $4498, 或64GB街價$4600左右.

老母用緊 唔錯
不過an機 你預2年就慢